北亞、恩達、膳源、美圖......

仲有超智能

仆街4樣都知咩來
有咩要注意

：嘩，再唔入就無啦
：升得咁急，似有鬼喎
：屌你識條撚咩，第二隻騰訊呀

> > > >

嗰時有巴打恩達$3 有貨

仲有大時代的軍火傘

仲有飛尚無煙煤

接火棒遊戲 早走果班咪fatfat囉

然後就會有一堆苦主區